一人一個類似 ： 習近平不是獨裁者 既笑話

我先
林鄭不是柒柒柒
狼英不是六八九
香港不是新柏林

陳云根不是搞港獨

你老母都係雞

陳同佳想自首

六四無死過人
七二一係唔同政見既人爭執

林鄭月娥係慈母

但俾依條庵春溫水煮蛙極之恐怖
好彩換咗總加速師

中國是民主國家

國安法針對少數人

cctai不是飯民

葉子楣好賢良淑德，陳百祥係世界上最叻嘅人，袁木好誠實，李鵬係我哋最偉大嘅領袖

連登冇比泛民打手佔領

689: 我開誠佈公

袁木：「64 無死人」

推呢個啦
要置頂
13億vs 700 萬 點解唔係少數？

例牌有呢句

本來係共青團接班， 唔知做乜換咗維尼上
天意
如果共青團做，應該會爆到機：香港歸順，收番台灣，滲透全世界

國安法唔會影響港人人權同自由